入黎睇下呢隻字咩色？

紅色

彩色

藍色

心理時鐘

橙色